想笑下請入，弱智黑警

屌你 同記者講個到笑到仆街

笑完就可以出翻去做實事了
光復香港，時代革命